(劇透) (長文) 今晚打喪屍

早幾日個fd搵埋我一齊睇呢套野
係我衰 我無睇影評就出去
（見係香港少見喪屍題材 )
但大佬 睇完成套戲 都唔知佢講緊咩

港產片無錯係要支持
但你都唔好求求其其寫套野出黎
就搵一班演員咁畀心機咁做戲...
你對唔對得住觀眾同演員
No offence 我每次見到班演員好畀心機拍埋d鳩野 我感覺痛心

呢套野最大問題就係眼高手低
打住香港近來少見既喪屍主題
(FYI 其實大部分時間都唔太關喪屍事)
Okay fine 如果你有message帶到出黎
但感覺只係好多野炒埋一碟
喪屍只係閒角 隻雞又唔知做乜鳩
套戲無頭無尾 突然又彈個人出黎突然又彈d野出黎
坦白講 假如對白/劇情交代唔到
你染染地用旁白我都收貨
你呢挺唔係叫留白/伏線 你呢d叫交代唔到咋！
會唔會其實focus多d落喪屍度？
但依家Cult又cult唔哂 好可惜

我唔係想扁低任何人/任何港產片
相反 我想有進步 有進步就要有人講真話
我想有一套值得香港人驕傲既電影
雖然劇本係垃圾級別 但演員都係值得留意一下
見到萬子 白只 顏卓靈 都有唔少期待
假如呢個組合可以有一個正常劇本 應該可以幾有火花
另外加d漫畫/動畫落去 都可以幫手交代一d劇情
(畫出黎點都平過用染到仆街既特技 呢方面我欣賞 )
Btw, 呢套劇都其實仲包埋粵劇野入去
但屌你都無好好利用 傳家之寶屌你拎去打怪都好

唉仆街砍掉重鍊喇個劇本 愛之深 責之切呀！

但王敏奕又真係好撚正

咩叫染

睇完成場係到屌 問睇左乜撚野

+1
白白浪費左一班好有火花既演員

真心定假腸

最撚chur係以為片尾有特別 屌

垃圾到不得了 隻雞做乜尻

極同意！

唉 正正常劇本應該有火花

其實睇得出真係好有心機，如音樂，服裝，化妝，動畫，演員，除左劇本
明明個開局都唔錯，好多貌似伏線，點知有八成真係伏黎
我就奇怪點解其他野咁有心機，個劇本可以差到咁？番去查先知拍時有演員沒左影。但對個故仔影響有咁大架咩？

港產喪屍。得生化壽屍好睇

幾乎無打過喪屍
隻雞同d雞蛋
想cult想隱喻都要大眾明

萬子+白只扮結婚 & 萬子死果兩幕有d感動
嘥曬個題材同d演員

依套細細個睇,果陣好撚驚
睇到最後又會好sad